人生其中一個夢想，就係溝到范文雅呢d女

有錢都未必溝到
頭先見佢同曾航生kiss
個心真係好痛
點解唔係我